hi 淡友 (71)

316

317

3點之後我話事
殺呀

沽完上證,番黎沽港女喇
褲已除

牛定熊 買定離手

幾時見到316

成日1001唔開

阿爺玩夠未

清,你走曬388?

劇本

祝福1001 唔開post 者日日比人夾

走哂, 再入左第一轉
冷靜D, 一定會上反

劇本同尋日一樣 三點半開始急回引熊 聽日高開二百點收工

係時候俾啖湯淡友飲下，同我殺落去

又要過多晚 ？

唔好咁大聲呀

殺到313先好停

講到我以為轉左燈

今日都未企得穩315
清倉算
聽日開邊邊都可以all in

港女休息下先啦，同我落去呀

咁好成績 平保都可以升唔穿80

開市熊就升三十格 升就十零格
升左咁多都未回本

D內險 內銀黎料了

唔係穿左一下咩

成幾粒鐘QQ都唔穿427
只係咁掂

QQ 扯唔起. 走了

跟住肩神入牛，然後又跌到30000

係 不如熊市算啦 我買熊

QQ

QQ搞咩

我睇到55分，冇430就走

QQ做緊鑽底

小注十手牛過夜

終於屌穿427
嘥曬D時間

出力啦廢淡
又要隊又冇力

繼續講

最後掙扎嚟

同我落去313

無事啦無事啦,升番升番

你之前唔係牛架咩?

邊度升返呀

65934廢到
再係咁換馬算

FF炸

跌唔落 你過夜呀?
一陣又黎高開殺

今日走曬啦，316陰影太大，我轉玩陣熊

平棍

肩清,你有無入?

冇跌過何來升返
十幾二十點叫曬春

美股靚到咁都想熊？
完全係賭仔心態

喂，劇本呢

殺穿佢

屌尾市無時間睇 過多十分鐘放埋啲恆牛算

無事喇無事喇 升番晒
繼續劍指32000

qq 禁撚住係427唔準郁

相信你入貨會趺

佢黐Q咗線啊.jpg

唔跌你地點買貨

唔驚啦，我319熊

又係你出手既時候

啱啱有巴打話期做完m頂 會跌

說好的3點爆升呢

有冇人覺等好有上個月劇本feel,差唔多到頂

冇跌算俾面

小心呀走鬼呀, 收倒風聽日八號, 星期日十號呀

夠岩岩做左個W底啦

ARE U READY?

我岩岩計過曆法同天文之後，都計到聽日8號

one, two, free fall?

Yes!

玩到爛

這是熊一點的歌

收到風，3點半急回200點

今次唔好再比316熊仔走甩

收到風，4點停市

有冇8號波呀 去緊旅行唔知

不如妹到收市啦 我未諗到企邊邊
打和 super

8字波就有得你j

700同wall mart合作
好消息？

3:30劇本，跌一跌

388好廢

日日都一樣咩
今日唔信

一浪高過一浪 我買上升三角形
利申9up

等爆等到尿急

今日唔係跌一跌，係大跌

2318仲廢

你屙嗰下就會爆，去啦

入返388牛過夜 再食

堅WO 都叫你地準備好

咁快手 我坐咗一轉咋

700一破428就係廢淡死期

繼續坐！

沃爾瑪中國與騰訊 () 戰略合作 推數字化零售

上

爆升啦

1棍呀!

嚟料

等左好耐

又來

夾爆淡友，爽呀

尾市先殺316

爽呀

開口中，哎

快

一落到隻近牛0.105到110呢啲位入少少支持下

幾時進化到20-30點就叫一棍

聽日殺埋320

跌

無430得428你走唔走

2-3點都叫一棍

大戶引🐃，仲有得跌

仆街大戶 一放就升m記加大都唔比我食

等既位同我一樣

個個都捕住316等沽

走，q牛成本太貴，佢唔係一日五蚊七蚊咁升就唔值呢個價
同埋428的話幅圖都係唔靚，烏雲蓋頂

係

唔一定上嫁 聽日跌唔好屌我

316-321大量流入，過夜KO佢

今晚點部署 少注過夜牛？

個個諗住爆升 睇番邊個會知全日橫行 連315都殺得個少少

牛三

我都係睇好388, 見呢隻近D今日轉左玩呢隻

沖唔沖得上316

我應該都10手恆牛

回返十點係咪又一大棍

橫行都唔係壞事，高位整固好過震幾百點倉
而家佢爆上315-316就solid好多

65904 好多散戶
冇咩力

ig 多成百點？

今次我有信心將會迎黎淡友既勝利，肩哥回到300你又可以再戰江湖

我想388牛過夜

妹到完場 日日劇本一鳩樣

聽日升定跌

成班傻嘅，未到316就沽沽叫

波幅150

依家好謹慎,今朝隻牛執幾格拎左profit買極限熊
不過好似跌唔落,走左

無力啦。肯定最後25分鐘有跌無升

316 LM 沽得

65934好力過65472好多 前者升後者唔升既

繼續空倉食花生 無profit 過夜

定D，就算掂到316，都穿唔到318

又升番兩格

我買左31588搏,唔過夜lu.太近

肩哥又入返場？

終極之熊力

今朝偷偷地玩左十手牛
賺左啲掉左落熊,不過依家打和

屌，你甘搏，我都係買319熊過夜等調整浪

熊軍已經終極了
牛軍才剛剛睡醒

升左咁多日 聽日應該跌

琴日都係咁諗

未有明顯轉勢喎
你覺得聽日低開咩,我諗住聽日先買

快D跌番去開市位 等我走熊入牛

得2000profit唔敢過夜

連升13日

65975 0.105 入返十手支持

0.103

同我跌多D

你熊左

肩哥出手啦

明知佢會震番落 梗係執下格仔先

上次388跌40幾格 而家都仲好撚有陰影

你地過夜?

洗唔洗咁博AR.....

反手好難玩, 仲未夠料去玩

跌跌車開啦，仲唔上車

買定離手, 引牛

未夠鐘唔好升住先啦

63540班傻散又亂開價

實過, 388岩岩起步, 到6月尾唔好問入唔入得

尾市跌 引熊
尾市升 引牛

前日尾市都升

原本諗住牛仔褲 無啦啦又升 唔想高j

依家六月頭 會唔會連續升兩個禮拜

唔撚驚，過多日

大戶又撚散戶，不斷引🐃

股市專收「叻仔」
個個都扮大戶意維反手沽
隨時大戶真係呢幾日上32000 挾死你們反手淡

升兩星期，世界盃再跌

買三十手過下夜 玩下

所以我炒格仔, 每日最小有兩轉喎

有無咁多買盤

食完熊仔 要入貴牛

買左咩?

Qq牛過夜，咁多大手買入

今日已經算少

Chop巴話美股無成交配合 下個禮拜有排跌

近牛

港股一樣 所以會跌得仲甘

不過冇人放比我

who is chop

同意，港股情況一樣，仲有得跌

做好淡倉準備下星期跌浪

好隻q牛好少街貨 卷商呢壓我價

玩埋聽日唔玩住啦

升緊好難買

32000 咪回

恆牛唔知買邊隻好

我都係咁諗, 聽日點都會清倉, 朝早會放哂D過夜貨

上次上到316個個都話突破牛三gogogo ，攪到架船太重所以沉船

今次好多人見上次316回到299有陰影，未到315已經走定鬼

其實咁樣架船輕晒重容易爆上

聽日開始跌

最多留返10手8手當賭錢

估唔到今日個講咁屎

65742 不過入唔到

不停有人講會跌，牛左既可以繼續坐

我冇profit唔賭呀, 有信心先GO, 仲有五萬蚊數要追

升左幾日啦

要買賣好做 一陣又買賣唔切

清倉數錢先 聽日唔得閒

走恆牛入388

買定離手

1 月升左幾多日?

咁其實我都係仲追緊本 差兩萬幾
聽你講唔賭算

🐻

排64走左成個字先走到

盡量收31500，咁支燭就靚絕

有啲難度, 掂咗兩三次都係一下跌返

今晚都係半賭錢格嫁, 如果今晚美股跌, 一早又要急走貨

要勁假先得啦

QQ沖呀

呢個世界有勁假

道指升左100點，納Dee 就快15點 好難唔搏多日

我依家掃貨掃到31500先收手

整緊整緊 請等等

4:06分之前整好, thx

熊仔實比人鎖倉，唔夠快走果堆聽日死尻緊

仆你個街 淨係收到一手牛
都唔知賣唔賣好

收31450以上既都可以講, 一開市就打316靶

轉哂內銀call，恆牛小注

今日吊頸？

聽日8號波唔開市？

排恆牛

恆定咩 恆應該現貸啪落去就係

咁都吊頸？條下影線馬撚咁長喎，鎚頭啦

近牛好多100%街貨，到著係跌就走唔到

走qq?

700 2382 2318 388牛 入哂

嘩

就上比你睇，好癲

qq 真係獲獲要等臨尾15分鐘 on99

靚到

恒 我set 低一格收
不過算 都係差幾百蚊 現貨屌算

最後2分鐘都幾有力

𣎴得了

係棍啊!

聽日316死硬，下一步320

最後5分鍾先黎棍棍有力

睇圖咁準既話
咁個個都贏冇人輸啦

315

4點31500 ko

過千億成交

收315
聽日一打就316

315 ！

CLS, 好明顯專登

買唔切

2318 388 恆牛過夜

靚仔

2318望唔透啊屌

岩岩好315

過第二日 黎夠一倍先放

700牛過夜

唸起東方華爾街第一集

屌你地都要照顧下啲睇圖派!

AO回返

聽日高開低收 受死啦牛軍

睇埋聽日出陰咪走，外圍咁靚仔跌極有譜。消息市另計

高開低收無所謂，高開回咪走，再入過

要睇埋上影綫喎，唔係啦！

入唔到恆牛

死咗316先

結果都係追左恆牛

好撚陰濕
熊仔今次中撚哂計

700牛已走。差唔多過左成個星期。今日個走勢唔係幾好 所以都走一走先

最後都係過左夜

得10手恆牛賭過夜

多唔多熊流入？

我走曬恒牛
追返3.5k好心足

我都換左2382
尾市走勢真係靚，又冇蟹貨

1299最後一棍好靚

聽日先睇位入
目標每日 1000-2000

今晚牛熊比應該突破3:7

真係31500收
爸打好準

收市無左條上線

2382都想入遠牛 但聽講5月有d貨單比大立光拎左 可能5月出貨量無咁好

完美操作 走晒牛 吉倉

捉到鹿唔識脫角
今朝最低位撈到牛,無留到最後

如果係咁真係唔洗睇美股, 乾夾都夾爆佢

屌啦星qq 獲獲都尾市先爆

入都入唔切

玩埋聽日清一清倉

少操作，坐到尾，你一係就一心day trade, day trade就冇話食盡既，越想食盡越死得慘

明引牛聽日大跌一千

都話有部分貨單比大立光拎走左 可以上網搵一搵資料

Double咗個本真係抖吓先 希望各位手足繼續贏

我真係頂唔順 升市妹升 跌市一銼銼
我係左騰右平都沖出黎啦

真係用錢玩就緊張,賺得5格
後尾反手熊衰埋,好在兩格止蝕
不過計埋手續費成日白做

388勁假又上返升五蚊

期指刺激過動物好多大家可以試下

見新牛唔撚郁 搭半放左qq 牛入唔返
d 開價西到

肩哥上船

恆指升100點既話 普遍d牛會行幾多格？

700 429

七至八

做返摸擬倉煩膠把啦

QQ 都坐足4日

睇埋聽日，陰燭咪confirm囉。唔估頂啦，又唔係冇錢贏

30000買升 睇住個倉啲錢一日多過一日都刺激？

加油搵錢

贏得快過動物好多

收鎚 聽日又升

呢個係我走既其中一個原因

哦，唔緊要嘅，出咪出囉！
無所謂，大把位走

槓桿咁細 慢好多呀

7格，好似係

勁假keep到315

玩埋夜晚wor

聽朝造市殺316堆重熊都夠, 堆316熊好耐無受過打靶既洗禮

話左模擬倉同真玩係兩回事
你嗰下熊係錯硬，根本冇大手沽盤，你熊得幾格已經冇力落，咁你熊黎做乜

你地開心得早啦，聽日先見真章，聽日一定高開少少再暴跌

幾時先有新牛出
仆你個街, 隻隻都買到貴哂

10號先出數嘅話，升埋聽日，禮拜一先出貨都未遲

依幾日唔係執格仔既話
升幅都係1-2000

好想去個一個月既旅行
但唔想MISS左個牛三

高開既時候已經走啦要, 星期唔賭

輸得快過動物好多

你玩埋權槓桿就可以好大

66點解咁多壞消息都升

有買貴，冇買錯咪得

今日執左9000幾
唔錯！

我等佢殺埋316先join你啊羊羊

聽日整鋪裂口高開500點劏晒熊就正，咁就真係可以考慮食牛

我今個月尾去越南 , 只能遠望買方向

而家做trade用手機做到啦，簡簡單單遠牛得啦，牛三真係坐喺度贏

今日執左三皮
尋晚一百手恆牛 同五十萬股388牛

會心掛掛係咁MON市 呢家真係上晒癮

都係貪佢平拎profit搏下

條仆街肩唔死都無用

個本好高嘛
AIA牛, 我由0.017買到0.035都覺得貴

一下上320仲食牛?

牛三其實隔幾耐左右出現一次

玩啦玩啦輸撚到仆街冚家產唔撚好喊

係 奶奶吓閪都想睇市

我今朝已經係咁燈自己睇跌.
我無搞沉你地

同真愛一樣

而家已經冇人可憐肩哥, 出糧就拎晒啲錢玩

牛三根本唔駛睇既，一注遠一注近相距八百點左右，升得五百至八百點，遠嗰注換近，車輪咁轆上去

買少啲手數囉，一直上就一直貴，新牛又唔太跟到價

有少少320死既熊 驚驚地

肩嫂呢？

每兩3日一次 升市果日牛三 跌市果日熊一

其實真心覺得佢, 正職搵反香港月入中位數以上先好賭牛熊, 佢仲咁後生仲有大把時間賭, 依家應該要搵門專業, 因為如果有一日輸到仆街起馬有份正職養倒下自己

你燈唔燈唔關我事，叫你慢慢學你又心急落場玩，算啦以後唔撚理你，無撚得救

係屌緊你冇必要連幾十點都要操作一轉
你又唔係本大，手續費又貴

肩仔, 今次我都唔可憐你, 你未練好身手又用真錢玩, 一陣真係輸清光無飯開

你見肩嫂有上水咩

回復番5~10手練下咋..唔會再買咁大,10格內止蝕
控制注碼應該唔會再輸大獲野掛

今日都可以冇錢贏我都唔知佢點算

俾我都飛咗佢

連登黎講, 即日都有牛3熊1交差無間段出現

牛三即熊一 熊一即牛三

你地真係信有肩嫂

今日都係太多操作反而累事.
如果再定少少可以賺多4,5k

咁樣算破撚左區間啦掛，算突破啦掛，爭在真定假者
破埋318，入直路啦

唔好賭啦 係都唔係呢個位入啦 而家你又冇貨底 兩頭唔到岸

agger 越屌佢升得越勁
琴晚覆過我嘅都知

問題係依家入市根本錯哂, 一係就頂爆左316之後睇牛3買牛
如果你297黎入牛大家都會鼓勵你丫, 今日黎到315呢個位好尷尬
今日玩即市咪都係比人舞黎舞去, 靠9估

你明知佢爆硬既，唔好走黎走去啦
又未到大阻力位

聽日316就真係大阻力啦

就係無專長..成世仔渾渾噩噩..
唔知做咩好咁,我唔想玩牛熊,但又無野可以幫自己搵多啲

100天線315

QQ 3點半見佢爆唔起走左 得5格
點知臨尾15分鐘先黎料

今晚唔睇post，唔睇adr，等聽日

我都係, 走晒Q牛

真係好難定 今日又賺少9百

邊到睇316係大阻力位

屎忽

Bb頂

QQ有好多日劇本都係最後15分鐘爆, 我今日朝稔住低撈, 點知就坐到收市
不過得10格食無食到, 由佢過夜算

咁未去讀書囉, 我中五畢業就出黎做野, 比人圍爐式笑學歷底, 都走去讀反個夜校啦

我 lunch 個陣撈算低位. 但隻仆街新牛食格

你地睇得太早，係咪冇人記得呢隻仆街可以一日升十鳩幾蚊
兩三蚊真係五分鐘升到俾你睇啦
所以我今日都15:50至走去買2382

係唔係d基金鐘意尾市先掃貨呢?

其實到BB頂會點, 見好多大股到/穿BB頂之後都大回

屌埋你最後，個個都段估無痛苦想一朝發達，你有擺心機落去學咩?
有心機做好自己裝備自咩？
無囉！
我係你腦細都唔會俾位你上啦！
踏實啲好無，雖然玩親賭錢嘢唔撚踏實啦！

我一開市就熊左2382, 隻熊個價好正
平多左差唔多10格

頂住唔上，回，特別係裂口急升既時候
技術分析係咁講
所以聽日如果又裂口兩三舊，熊得

無晒積蓄啦,仲邊有錢讀

398嗰陣買咗380牛
413嗰陣買咗404牛, 坐到427放咗

最衰之前輸太多, 個倉冇咩錢玩, 贏唔多

咁你當初嗰舊積蓄就應該攞去讀書

慢慢黎囉，又未真係牛三，一注一注咁儲本

屍兄，2382 邊隻熊？

QQ 我都坐足差唔多一星期，但中間放啲又買番啲

聽日就知我睇得準唔準

我都398坐到428，爽到呢，成個浪賺盡

250天線？

聽日高開一百點就

夜晚係三個月交一定學費, 我果時都係搵12K一個月, 兩千幾蚊一個月有咩唔得, 我反工係港島反學係九龍住係北區, 我放學反到屋企十一點半先食飯每日六點起身頂左六年幾, 根本冇直口

下星期有新q牛 點睇 好近

好撚癲, 連頂6年, 佩服

原來聽日先係戲肉 睇下破唔破到31592

玩得太密d 操作會差. 雖然無蝕錢但賺少左都肉赤
要得閒抖下

高開得316就應該打硬 之後開隻320熊等下星期

回收價$173

$173.88

有咩難頂得過比D藍人笑你學歷底, 我係寫program出身全自學, 因為識既野比其他人多D仆街老闆先用個平既價錢試下, 所以直口係自己比自己

你睇下2382歷史高位先 如果佢穿171我都走

吉倉
聽日唔撚玩
成個星期執左十個

聽朝入隻貢品熊比大家

算利好

你想賺埋回調果姐，扮乜吖

大芋真係好仆街 全日禁住唔俾升
自己就臨完場掃貨

清仲有五萬要追？ 記得你好似輸7萬

訂左房星期六去銀河拎零用錢

就買你316,如果仲買到既話

QQ周街搵生意做

呢啲小生意黎者對佢黎講

我都諗緊石藥係呃貨定真係見頂收皮

過埋今日，星期五真係唔敢過

藥股要長渣

正股q唔過夜真係不如玩即日恆牛算 大家同唔同意

肩哥，雖然今次大家同船 ，但係我想講我入熊係用左之前入牛賺既部分profit 去買，所以就算打靶我都唔會心痛，當搏一搏，而你依家重新上路真係唔應該係呢d位入，同埋買咁近，佢一扯就會打靶，守唔到，你依家忍唔到手就最好玩個股牛熊，輸有限，唔似恆牛熊甘高風險，今次再輸就真係收手啦，牛熊唔啱你玩

都未見過QQ會平開爆升十幾蚊既

大阻力都可以破㗎姐

聽日再升再加put

上次31x碌番落黎輸左幾萬 今次300上番黎都冇乜點買貨 求屌醒

業績時

高開十幾蚊回返得返兩三蚊就見過

點解裂口就熊得
唔係穿左就轉強咩

有料有料，呢個浪雖然半吓半吓咁入，我都食到飽曬

師父阻力：32000

就係咁樣突然楝穿左會回返落去通道入面，多數係咁
你上網搵下bollinger band係點用啦

不知何年何月

好股唔怕，係怕肥佬上船姐

渣到你要攞嗰啲錢買藥嗰日
大陸冇一種內需比藥靠得住

我都係拎profit買
今朝牛仔lum左600蚊
我果隻係極限熊黎31588諗住搏黎3點後回
後尾見佢隊唔落蝕100蚊走左
扣埋手續費,原來仲有賺
睇啲數目都知我係為左過手癮
唔強求一下追晒
當交學費學下操盤咋

已見頂

如果三點後嗰下突然閃爆，你渣都冇，得百零點，仲要博三點呢啲關鍵時間
乜撚野操作黎
早幾日至試過一秒鐘期指爆過百點

下一步睇破316就開熊等回下個浪
今次range底應該可以睇310-318

如果唔回就317止蝕離場等320all in

係呀, 上星期冇咩落場, 今個星期先開始調整反自己個心理, 用最後既三萬本, 追到依家帳面數49K

要玩到有profit 到時先可以輕鬆過夜

聽日破頂

留名睇低開引熊 陰跌一棍插死熊

肩哥強勢回歸

今日真係谷鳩氣，牛熊啲操作咁靚，賺到盡，1177同我輸返40% profit出去

上埋316肥熊位先, 320我都係一半半, 但316仲有一百點上硬

所以咪話左搏
你唔見我落左5手咋咩
同埋見佢穿唔到313已經即時走左

我覺得你真係唔好急，可以等耐少少，個市升番成千幾點實會回番d,依家連個BB頂31643都未掂到，你唔駛入貨住，仲有好多機會，我係你會入住d落後既個股牛先或者跟風炒個d熱門板塊先

我見到張圖, 我淨係知你一出左糧又入左落去玩牛熊

wheres 肩嫂

今日仲係柒
平保牛高位無出 回咗5格先走
港交牛晏晝又無出 本身可以食多水

從來都無肩嫂呢個人

聽日炒內險未

差隻平安未衝破蟹貨區

肩哥你可以冷靜番一排先再入，利申上個月輸左一半profit, 而家暫時離開恆指牛熊，試玩個股牛熊中

肩嫂block 晒我哋

根本搏都唔應該咁搏，你係熊都唔好搵隻近成咁啦屌
極限牛熊係要黎賭過夜爆邊，你呢啲day trade有時間走既，你買咁近咪即係玩自己

賭錢唔緊要，唔好賭得咁戇鳩先得架。31588呢啲隨時又係一掂316就回，你又喊撚到豬頭咁

聽朝再試下入，博佢衝穿80.5

今日買咗過夜

今日操作
過夜 一出一入 賺小9格

係你地先信

今日真係on99
本身執格仔贏緊幾格
以為取消左個熊仔買單,
點知取消唔到,去左做野
之後到價買撚左,仲要坐緊幾格
做完野4點幾要局過夜
好彩得10手320

大家睇會唔會再落番300左右?

我自己上次俾侵侵反口加埋自己操作問題
輸番哂之前贏既

貿易戰過左咁多日都冇消息 我自己真係冇乜信心入市 係咪應該等破左320先追

我本細 所以玩得愈黎愈小心 不過同時都miss左好多機會 我2018同388 買左 即日就放 第二日就爆到豬頭咁 因為我驚侵侵講句野又會跌4 500點

我係咪應該調整下個心態先再入番場

今日根本冇操作過，完全唔到價，我諗住今日會到316
結果尾市先走QQ入2382，仲幾好價tim

但聽日真係考功夫，應該升到八八九九

賭場日日開。怕就唔好玩
坐艇都係磨練

WHAT!!??

歷歷在目
十二個鐘天堂地獄

on9 唔係有無女都要呃人充大頭掛
柒少陣,有咩好扮

不要再說了,成身都係QQ同307牛血

兩隻牛牛已經合體做咗account password

成身都仲係301牛的血

諗起就驚，真係殺得太兇殘

好驚 搞到今轉都唔敢入 中哂計

no angry brother

we all here with you

cheer up

但其實307係我自己比人震走,
果日30850支持位我先走,
佢30820上番310.黑暗到爆
最低位震走依家識比buffer自己
整數狂唔玩得數字遊戲
啲0.098果啲死都要等齊頭先放

我今日都走曬

我都明明地, 297牛都食咗好多格受痛走, 點知升返千幾點

入左先驚，歷史總會重演

939牛入唔入得過布巴

師兄們點睇下星期?

美朝會面

中美關稅清單

我寧願佢真突破後我再追牛三

唔係講你啊正恩 講果個m字頭,唔知佢諗咩

道期跌到

夜期呢幾日好似第一次開市就紅

佢破左318我先會再入恆牛，依家唔值搏

美期

冇入呀 我入左put 我鳩估覺得會再落多去一次

所以咪話痴線
坐得近又話驚震走..
比多d錢買遠都可以經歷埋佢跌1000
咁都唔比機會我坐番上去

梳定個頭等打靶啦

出現啦!!!!

someone please? so scary

個一役之後，我就一直揸住隻287牛，無論咩市，都殺我唔死，佛系揸牛

好L貴喎,你依家仲未換上去?

邊鳩到睇倒跌呀

個頭180度調轉就睇到

無換過，擺倉底，除非佢殺到29129，唔係就點都唔放

咁我係唔信有咩問題。 我又無屌你
咁事實上出面大把人精神分裂咁玩
早排先有一個。 我淨係話佢地先信
由頭到尾我都無話你D咩

呂布介紹本 <<牛熊精讀本>>入面提過
玩牛熊至少要50%做止蝕.
你輸到得返20%先止蝕就好難追返80%
但輸到50%止 起碼仲叫做有得救

上次31500落黎我都輸到仆街 好彩係買297牛 勉強靠佛系頂得住
但正常應該跟呂布, 31000~30800 一邊換曬落294牛 一邊入PUT鎖倉
你話你冇錢入PUT, 咁係你初頭個注碼出咗事
假設你有10萬蚊 你10萬ALL IN買曬 唔畀位加注/落PUT一開始已經有問題

肩哥, 財唔入急門, 夢想一次過賺10萬賺100萬賺2000萬上樓係好正常 但呢啲野叫妄想
呂布都唔係一步登天 佢2017年輸過幾獲6位數
佢既成功係一步步儲返黎 每一步你見佢都會獲利 儲儲下啲利潤先儲到今日30~50萬都係PROFIT

你用10萬就想賺到50萬太誇張啦
應該10萬儲蓄的話 根據自己既風險承受能力
拎1萬2萬出黎玩 輸咗仲有成追 賭場日日開 駛乜咁急

希望幫到你

15號係老美出個清單 定係要決定實唔實施關稅?

出呢啲emoji搞到我以為跌
原來係DJI Futures +7X變+5X

港股收市嗰陣好似係100+

升咁多日 聽日應該回啦掛

this is good stuff
everyone should read

今晚美國出就業數據同埋開g7會，有機會回

又股災

唔好呀
我仲坐緊隻2382牛

信唔信，聽日會再夾上去，起碼200點

無記錯係FIRM左收稅
15號係清單

個市回一回先健康

今日2382已經無升
點解要咁對我

我仲要接左隻1548

上星期非農靚，就業數據唔會差

1548你當屌塊靚閪駛左，忘記左佢
五年後你發達架啦

隨時5年後得番$10

師父比人夾到個樣

美期轉燈 股災

好感動，師父幾為我地

聽日睇下有無機會走先
好彩有正股

我估可能冇乜進展 拖下講下野繼續逼支那 根本支那完全比人食住 冇條件同人講數

我319熊都唔驚，你320有咩好驚

佢個樣似係未跑夠數有啲愁
佢日日叫人買跌就有糧出,自己唔會買跌點會被夾?升到五萬佢都無感覺架

納dee可能又想由跌變升50幾

你地就好啦 咁多profit 聽日大跌1000點都唔驚

藥股有福了

輪流炒,輪流賺

多謝師父

記得上香俾師父 \|/

玩完

點呀，尋日升三舊幾，期指回少少又股災

今鋪仲唔跌！

咁都叫玩完咩

夜期又扮跌

空倉是正確的
升三百=高開小小妹
平收=跌
跌=大跌

完美操作

好彩個50牛冇走到

睇post 真係以為幾百點上落緊

燈已轉。跌爆佢

大驚小怪好好笑 小小地，回到150點當佢贏

跌十點都叫急回，廿點就大插，三十點就molamola

最後將尋日過夜嘅牛減左磅
再入埋遠牛

咁早跌咪好囉,等開巿無壞消息有藉口追落後大大棍衝上去

唔通316真係咁邪

有啲師兄心血小唔坐得

跌 跌 跌

40點熊一至三
50點大蕭條

之前坐700幾點咪又係咁坐 聽日一定升啊 驚佢老尾，成班廢淡冇力沽落去

已經冇貨拋

佢撚夠膽咩，多多都有人接

理論教等回再買

夠疆跌多次1500點囉

叫左大師唔好做雀仔架啦

今次我仲唔補倉補返上次冇食個轉

成年都行區間呀笨

唔好1500點啦，回到150點比班淡友爽吓，都當佢贏好冇

再跌真係傻的都識玩

講真 乜撚野熊都引哂啦 唔同想引埋隻小熊維尼出黎咩

聽日開始跌落三萬就爽 一個禮拜食三千點波幅

收市之後期指扯高左一浸，依家只係跌番呢一浸，美國咪回得仲多，咁咪顯得港女強勢

仲有熊咩 ？

又多返人做淡，咁我就非常有信心

琴日7:3
今日又就嚟316

肯定仲多過尋日，尤其是今日個市有啲反覆，唔係一條氣升到尾

啲人錢多

我就冇熊 不過我就走左

納指依家抖抖 回吓條氣 今晚再爆

咁多位，如果小弟手上有10手295牛。想鎖profit.
買10手23217對沖好嗎?

本少始終唔敢再搏
慢慢追返已經好開心
差17k就返家鄉

明明周邊已經破緊頂
今日都仲係升得小小
仲要上上落落 之後收市前打返上315
再望一望316熊個重貨區

嘻嘻

Same

不過細注賺既又唔多，有d 無奈

2018 聽日仲有冇機會爆 生性

只要捕到下一個大單邊就咩都返黎

港女計埋今日已經連續第六日升，累升左１４５５點，成４﹒８４％。我覺得依家好大機會會整固下，太多野唔知道情況

1.中美貿易戰，15號税單點樣解決？
2.12號，美朝峰會有冇成果，唔知道? 侵個律師太口臭
3. 14號，美聯儲議息公布結果，會加息但會後聲明會放鷹定放鴿，唔知道？
4.北水不斷流走，咩事？
5.小米上市cap水，先粉飾櫥窗？

所以買熊搏一搏

好想問下無業兄
點知佢爆硬
爆硬你有冇all in?
係咪賺好多

仆街真係升返

哦，賺好少者，不過關你鳩事？撩交嗌過主啦

其實唔洗分析太多，升咁多日聽日一定跌

最緊要係肩哥入左牛

呢度無人high
睇黎聽日升

呢個真

我老系都唔信佢贏呀

佢有贏過既
唔贏過點輸身家

佢話佢走左啦，打左和，應該無野係手

見你講到100%咁
想學下野姐

收工見個期紅色都估到又有人叫春

叫到好似跌左幾百點咁

跌600果日未又係咁過

其實正常由300上黎唔會驚，通常叫春都係今日入牛 又要搏又要驚，依家入不如炒個股未仲好

肩哥真係賭埋今個月人工？

好似平左倉

琴晚1k近熊仔打左
今朝大注牛牛執到笑

呢幾個月過夜要小心8號波

我係唔明啲人點解要買一個自己會驚既數者 驚到幾十點都要嗌既多數都賭好大

隨時買左一注大既唔敢同人講

大媽幾時先肯放過騰訊

所以QQ真係夠哂堅挺

買左注大阿

幾十點有2格到 好多嫁

平左水啦，唔止兩格

搵人俾個戒賭熱線肩哥

1834633

如果不在初期及時戒掉賭博，賭到最後其結果不外乎三種結果：

一、抑鬱慢慢轉精神失常，神經分裂，導致自殺。

二、不惜一切手段，招搖撞騙，甚至走向犯罪道路。

三、債台高磊，妻離子散，流浪街頭或被債主抓住生不如死。

一時之癮換終身痛苦，而痛苦的不止是他一個，他會連累他的家人，朋友，一起受罪，賭博的危害性帶來的痛苦和傷害是無法估計的，所以戒掉賭博，對於社會的穩定，家庭的和睦，和個人幸福來說是必要的。

油價頭肩底？

三點肩哥中晒

仆你個街 30點叫晒春
跌夠一百又點 驚會輸死你咩

今晚風平浪靜的話，美帝升架啦，聽日又打靶一堆熊

根本行緊大升浪，唔知點解一大班人日日叫春

經驗話俾我地聽
咁早就跌
到10點就會轉燈

大師話比亞迪好唔掂
聽日入隻比亞迪牛先

因為賭牛熊賭到連夜期都撈埋

師兄有追隔離POST?

但消息市有幾撚狗又唔係未試過
下星期咁多不確定因素

其實去到呢d位就算過夜都唔應該大注
始終315係短頂
真係突破到嘅坐穩316 317 先大注入都未遲

隔離post 好多高手 都係學習吓

唔記得左你
你買左咩過夜？

我入遠牛搏佢個就業數據OK咋都係

同一月好似，日日都話連升，要跌

你哋知驚都好，姐係聽日又慢牛夾升

個人睇法
假如今晚夜期微跌
聽日應該會徘徊314-316
始終成交不大
又唔係有咩重大利好消息可以令佢突破區間市

315 收市
吉倉過

我已經唔知個市升乜鳩 冇消息都升呀

真心唔明過夜買咁遠做咩

今日其實係比我想像中好，QQ嗰個位收唔算太差。恆指又收day high咁滯
真係爭一個放量就係完美升浪

冇消息就係好消息，港女跟外圍升姐

就係咁先係大升市

無消息升姐係市底好囉
正常牛市訊號黎
只不過會唔會呢個時候有回套先再上呢
我就唔敢搏啦

咁你有profit咪進取啲，冇咪逢低吸囉

買牛熊一定買近
賭錢買大細
買遠點解唔買期要比佢食格

屌牛左過夜
又唔玩

想唔想我聽日喊住去跑

如果聽日收返314
係咪即係熊得

第三點同第一點都...

貿戰係有緩和嘅跡象
但足唔足以打破阻力位315呢
我就有d保留
美帝又出聲明話未簽任何野放生中興
侵侵喺侵金會之前就應該唔會有咩動作嘅
但會後會唔會搞9中興呢
我覺得會囉
始終入左司法程序
唔係侵侵話放生就放生

遠牛熊係買市場方向，近牛熊係炒格仔輸一兩格立即斬

你條友仔又係咁，屌你坐定啦驚就咪撚玩

一朝早我講左我會點玩嘅啦

啱吖 大方向係咁
但係魔鬼在細節

牛熊只買近
買遠點解唔買期？

根本呢浸升係升個市底經濟好，同以上呢啲無關
歐盟報復關稅美帝都升三舊幾啦

聽日八號波 星期六侵侵講野 完

但遠牛格比足啲

美國都唔係侵侵一個玩晒嘅
入左司法程序就唔係佢話放生就放生
佢想放都要過司法同眾議院果關

小米過左上市聆訊

買方向買期個優勢係？我真心想學下野

388

邊有得唔過，777個仔係果到做

有樣野叫夾淡倉，32000我會熊佢，跌幾百再反手牛

777當日屌鳩曾俊華趕鳩走馬雲
咪就係為佢個仔既仕途

有布哥呢句 放心晒 比班假好友嚇親

其實，嘥咁多口水日日話制裁審判，都係想個市調整吓唔好太癲狂姐，政客不嬲心口都有個計數機

388+2382

遠牛慘在一個大浪殺過黎
走又唔係唔走又打靶
何必呢？
牛熊比起期有優勢 就係平同會打靶
無錯 打靶都係好處
特別係過夜
小注買極限牛
打靶咪由佢
賭啱邊就贏開巷
有邊個敢講自己一定睇啱邊
睇錯邊打靶係應該嘅wo

侵侵要連任我又覺得唔會玩野，係都驚金仔話借唔到飛機去唔到仲好

牛熊圖

搏過夜真係搏既有咁近得咁近，由收回價幫你止蝕

未睇到

算啦，每人玩法風格不同，無需太執著用咩工具，贏咪得

女人教仔一定係幫哂個仔喂埋奶，唔會理性
男人未必會咁做，男人多數直接比錢或安排職位就由鳩佢

即使唔成都唔會跌得好甘

如何

我教仔直頭唔會幫佢，等佢自己黎
乜撚都搵老豆，我仲駛叫雞既？

屌舊嫁

我係大戶 我會唔會喺個市未明朗之前就夾上去先？
如果佢地收到風貿戰會和氣收場嘅
我更加會呢幾日沽落去
之後俾散仔以為行區間引熊+入平貨
到出消息前一晚一口氣夾1000點上去
夾到你唔敢追

睇新個個啦

未搵到

我都覺得極限牛熊係要黎過夜博爆邊

日市可以止蝕，無必要買到咁近比人睇住打

你同肩神講

呢位巴打明我講咩啦

但記得開啱邊唔好貪心要即走

通常高開都會少回
回完再入返都唔遲

而家個勢近熊=100%被打

早幾日我都好同意
今晚我覺得50/50姐

茅台破萬億市值
戇撚鳩

最鐘意過夜小注買極限，睇錯最多輸少少第二朝反手，睇啱就再加

不過呢期牛牛冇極限買

特別今日收市前抽高果下好有引牛feel
同尋日掉轉咁解
let's c

大大條316

引熊

進攻！

點解市值會咁高 股價都高過700

嘩屌你聽日高開就可以啪一半316

個個都以為316好難破掛 始終上上落落咁多次 最驚係狼來了

祭品已就位 睇大戶食唔食啦

用黎貪污?

316鑽石能量頂

316又肥又易食 聽日大戶都唔食 我無野講

咁就唔知

引牛引極都係307牛，引黎做乜
起碼700點至打到第一隻牛

仲以為麵哥出現

茅台係官宴專用既酒呀嘛，之前習帝打貪，最先死既就係嗰啲賣煙酒既鋪頭。呢啲鋪頭靠賣貨俾官，發到豬頭咁

下星期有新牛出未

點解尾市抽高回落都係引熊

再唔出唔駛做生意架啦
所以引牛就下星期先引啦，而家你睇啲熊，唔係唔劏呀嘛

次次都係就到316個就好大阻力

因為對期冇咩研究

今次第幾次升上黎
我覺得事不過三 遲早打

痴線 大戶點解咁識捉心理
搞到我最尾見到啲牛升幾格 想賣走唔搏 好彩最後留低
不過最多係2318牛 希望佢聽日升穿81,82

下站32000見

其實未必係大戶捉你心理，而係根本個市俾啲無撚厘頭消息㩒住唔俾升
大佬，首季gdp4.7%
升都好正常者，經濟好

驚就無驚同sky兄雨中玩遊戲姐

成條316 係唔係要升到31699先打得曬？
姐係話掂一掂31600都未殺曬

咁梗係啦

法巴

thx

會唔會補返305個裂口

大市成交少 有d難

納期真係非一般嘅廢
係咪中興單嘢對美國IT冇利所以咁廢

會 聽日打完316 就跌一千點殺牛

反手
又贏

新手集結又要開始跌了

圖太郎節目中話
S&P 500如果破2800 hsi 有機會衝32000

無限loop

升到破頂都廢

啲人要指數不斷升 回少少都唔得

仲要跌浪可以即市追 冇咩大裂口落

笑死 升就話勁，跌就廢

見到呢啲人就好想熊

錯啦
升係應該 跌就非一般廢

放生左中興？

放生中興 爺閪聽日升

Source?

頂 無入到2018 2382

中興唔死都一身殘
影響不大,同埋市場已經預左佢放生
之前有一浪係傳中興放生升完反口再跌
當然賠錢解決係不幸中大幸,但以後美國監管住先係隱憂

cls

你燈9班牛仔得唔撚得姐我睇跌呀仆街

咪撚又deep v

咁撚怕我燈你咪買牛囉

我見你入左牛先走渣

肩哥，唔該你認真答下我，你係咪無牛熊係手？

肩哥求求你入o下熊

夜期free fall

聽日不問價入熊！

molamola

講個消息比大家知，而家夜期拉弓，聽朝升到仆街都似 等睇淡友再比人夾爆

唉 冇牛過夜好後悔

有無人手持939？

認真分析我啲見解比你地聽,
又要鬧我燈 我其實一直都想搵人討論
你地同左騰右平果啲盲反撚有咩分別
下下跟人買,自己又唔諗點解
遲啲布神收山,你地無得飯來將口點算
本身呢個post就係一齊學術討論氣氛好好
得閒布神就講兩句教路
依家個個靜係升喇升喇打飛機,哎吔仆街molamola
我都係想學野,一齊傾下個市做緊咩姐

聽日入翻啦

肩 你用心良苦我地宜家明白了
唔好嬲啦 等我地食完個浪先嬲

聽日好似打風喎
聽新聞講

邊個激鳩嬲肩哥

肩哥，我其實好支持你架，大家炒下股吹下水都幾好，你有時d見解都好獨到，我今次就聽左你講完再分析返先決定入熊過夜

不過14號一定要走哂牛熊
因為15號一出個關稅
唔知會變成點

呢個浪明目張膽咁夾上32000
開熊 不如等特價牛吧啦

連登

但係爺閪日日跌真係好廢喎 理應大升日係到拖後腳

其實未必會等到15，可能早一兩日已經有動靜
唔可能等到佢出清單嗰日至deal

爺閪個市根本係第三世界國家市，係人都知騙局黎

12號金侵會如果正正常常o既話應該冇咩野o既
係1314號仲未有策略點玩

有profit既不仿搏大單邊

肩哥，算啦咁樣嬲唔值

咁咪靠邊站放下假

班人好似淨係識短炒咁 次撚次收市前就係咁沽 好似唔沽會輸身家

1314號正常衝到316未小注熊囉，唔入肉都ok既

如果見得成就實正常，唔通柏枱屌老母咩
呢啲外交野，儀式黎，事前兩邊啲官已經傾好哂架啦

388仲有冇機會上

因為個個都覺得個市假，炒野搵到錢至係真
你睇下佢個指數，條月線根本都唔係斜上既，完全唔係一個正常股市應有既形態

一日未股災一日都大把位上

好掛住300 蚊既日子

388,我覺得麻麻，隻野次次升一棍第日多數回，而且行得太慢，炒700仲好d

利申：新手

高手唔會討論 低手唔識討論 所以冇乜可以學到 得閒有人彈兩句你就MARK低

布望佢上多一兩日我就走先

無事啦 無事啦 升番晒

咁早升唔係好事

升都驚

隻野跟市，個市大升咪有上，但要成交配合，之前話升市四寶個時中過招，唔會揀佢

gun

你睇近十年線，除左兩個大牛市，都好平下喎，然後呢十年中國既gdp係最少7%一年，十年翻一倍

美股企穩25000收市 聽日316過千張熊必死
得四十手恆牛 其它係2318...

點算

我尾市無入平保牛
建行+388+2382牛過夜

劍指28000！！！

求分析

劍指恆指28000 是必然的事實

人夫走哂388牛未

我睇嘅adr係跌緊

我用緊香港股票ADR,依家睇都仲升緊

美帝升期指跌差唔多成百點係咩玩法

沽爆佢

依家就睇美股會唔會沖高回落

唔係你以為今日晏就個250點點黎

聽日股joy

港獨

唔會股災，會整固下

尋日美帝都升三舊幾啦

紫蛇三十手熊要羊了

咁早跌，聽日準備爆升

呢幾日夜期都無乜升 大戶禁住買大期 聽日fat fat

大家唔駛估啦，聽日八號

呢100點晏就一早升落佐。繼續升。夜期咪有力囉
一個唔好彩倒插。
夜期仲唔倒水

道指 禁住都上

後日9號

你真係無讀過geography

要買8號

其實會唔會有可能遲o的會跌落去補番早幾日個裂口

準備爆升

邊有人會答你冇

我收倒風後日9號，大後日10號

700日日咁樣硬爆上黎
要低開都難

裂口一定補 2007 年個裂口 今年補左

吉倉

星期一仲會11號tim

屌，巴菲特出黎講乜春

聽日咪打風，聽日想撤軍，好有山雨欲來感覺

屌拿聲。強續金贏得多過自己買
拎晒d錢去供算

好多貨咩

講乜

再係咁升 隻隻牛都要十萬入場費

好小貨，但我本小，太大風浪咁吾想玩

美國經濟好撚勁 後市有得升

聽日冇316講唔通

咁的確係好勁

但現今唔係買股時機

佢就係彈出黎咁講

TVB新聞賣美國解禁ZTE

我成日都覺得。買跌即係同強續金對沖緊咁

聽日唯一大不確定因素真係8號

咁佢係股神，佢走出黎話1+1=2，大家都會恍然大悟咁架啦

收市入左2318牛

美國商務部正式宣佈與中興通訊達成協議；新協議使得中興通訊面臨的罰款總額達到22.9億美元。

屌

咁早升 唔係好事

鐸鉅第一仗 一定打得好好睇睇嘅

呢穫堅料

大家咪咁高興，我地仲有爺西呢個因素

2382

理柒佢呢條算死草，佢絕對夠膽死聽晚7:01分開始打

唔係做一日淡就要認錯

佢平平穩穩得架啦，唔好爆咁多

又想黎deep v

你早左啦

但國會班人又會咁順灘

一日做淡 一世做淡

我記得你唔係319熊咩
咁快驚

高開再啪鳩埋佢啦

驚西咩
老美爆唔上300點。
港女都好難高開

2318 2318 2318

上次升浪316差d都打唔到，佢之後回番成千，打左316先驚都未遲

商務部only 國會應該會做野

講事實

我睇定d先，凡事唔係絶對既

316 marvel汎合金頂 唔會係高開打穿 咁兒戲既野

關2318咩事？

理狗佢，炒完聽日先

助威

我鍾意你呢個諗法

呢到DC地頭 聽日好撚dark呀我同你講

係
星期六日唔想過兩日夜

想問下大家，除咗呂布，有無人係全職炒？

聽日黑雨+8號 個天緊好撚dark啦

聽日走唔到, 真係三晚冇教好訓

hi 淡友

又要去啜白帶

屌你做乜撚

想含

聽日殺埋317可以收割

聽日似佢條jer 高開扯到行

關咩事

哲學題：究竟老美要爆幾多點先會高開？

ok

500點

300

下？扯左架啦？好可憐⋯

299呢？

收到 一千七百點profit

但納指有可能會拖一拖聽日qq個價
如果今晚跌

低開

Qq本來今日都轉弱左

明哂

金剛棒 咩線都穿

等4點見真章，沖高回落，劇本係先高後低既走勢

原來700頭肩底 聽日回一回再突破 定係點呢

今日軟皮蛇咁

納dee賴屎
跌多啲

falling down falling down

納dee又想v形

好難捉摸

冇人講夜期個下假v ?

美股超買回一回好合理

可唔可以暴跌呀

納Dee

慢慢跌，溫水煮青蛙先可以派多d貨

無qq牛

我唔要呀 我要連續暴跌

仆街

又50點

Facebook 跌2%

點解夜期跌咁多 但adr一d事都冇

今日先堅跌

主要facebook je幾撚時執

標普轉埋燈

Qq出鎚頭 聽日可能回一回

睇返第一個hi 淡友post係4月3號開

果日恆指收30180

其實個個睇美市做乜 標準黎升跌都要跟翻期指，qq跌個市唔回咩

聽日收31800

其實尾市qq掃嗰浸都幾大力下，未必跌得落
但我都係走哂

法國總統馬克龍：雖然美國總統特朗普或許並不擔心被孤立，但是G7中其他六個國家也代表着真實的力量。

同我屌鳩侵侵,等佢出Twitter

希望聽日唔好打風
唔好打8仔

落番300

納Dee想點

納指愈跌愈有

升左咁多，回吐都正常，31300以上問題不大

回調，破幾日頂啦
等彈啦

G持，千祈唔好打大風

納dee 呢d先叫free fall
垃圾港女學下人啦

聽日等388頂撚住個大市

仲爭DJI,加油💪

英哥

2318一齊頂

佢今次真係變亡國🦅

回下就可以繼續過夜 日日升升到唔敢過

Free fall到水花都冇滴

比D信心啦，316-320必死

道指都回緊

佢真係癲撚左

聽日跌咪買貨

唔跌番d邊度有位撈貨

好撚認同
同當日個個叫殺305一樣我退守305反手

要殺316了

納dee呢啲破哂頂既回，唔會回好多，點都彈返啲
根本冇負面消息出黎，跌2%咩

杜蕾斯仲企得咁硬

不過夜期反而企得好硬
都好似冇咩點郁咁

快撚D暴跌呀 暴跌呀

快啲跌

一回仲買？等陣又開始回到30000

跌幾多大家先會覺得係行區間

又去番橫間區底

其實冇乜意思，真係聽日至知高定低，佢要挾高殺熊就挾架啦

寧買初頭升 莫買初頭跌呀

岩

支持316不死神熊
if u cant beat them
join them

恆牛買297?

大家早d休息，睇聽日賭場病無開仲好

咁撚仆街聽日All in 316熊
頂你個肺

跌呀跌呀
聽日有得睇人喊住跑步

我都想

好想放假，日日返住工炒真係好撚攰

不過凌晨先真軍.依家哭下喪
聽日可能轉燈

嘩.如果聽日唔開市就好睇囉
牛軍比人鎖幾日,三日唔洗訓
你地唔好咁黑心

真係鎖嘅熊軍會驚多d

如果咁講，依兩日回一回已經震走左啦

一日唔穿313，我就買，穿咪止

感覺到肩哥有d想跌 睇情況回到312

一齊嗎？

跌三千點咩，唔駛訓
一棍落307都未驚啦，賺左成千點上黎連埋個股牛
淡淡記得睇到四點make sure唔彈先好訓

條友九成有牛，講野燈自己

又話唔玩又買返

個市無論升跌都唔想打8號，想知自己有無做錯

肩哥有貨即跌

回少少接翻波幅下星期殺埋316仲好

2318 adr